今日試咗薑味維他奶

真係好好飲，好飲過晒其他紙包飲品，誠意推介

利申：打手

兩隻味溝唔埋，飲落去係分開既

真係好夠薑，快啲試吓

買多幾包飲真啲先啦

有紙包裝？

好夠薑味，但覺得唔太好飲。

7仔有，仲係熱嘅，冬天飲暖到入心

我覺得都算係好飲，不妨買比你啲家人朋友叫佢地試吓好唔好飲

買維他奶products(包括薑豆奶)
加10hkd換有得換環保袋
個袋好cute架！

利申 打手

薑汁撞奶?

巴打我地同一個部門wor
我可能識你

係，好好飲，買包試吓先

有冇十字薑奶咁伏

唔知大家有無飲過維記薑汁牛奶，呢隻基本一樣味
岩哂唔飲得牛奶既我

十字牌先岩

我絲
同埋我好高級
每個打手post收500
同你依種低級打手唔同level

會唔會有人買包返去叮熱加塊魚膠.
再放雪櫃凍左佢試食薑汁撞奶

未飲過，不過我地薑味維他奶就肯定唔伏

幾好薑味，但同豆奶唔夾
都係飲番薑奶

咁你要買多啲喇，薑味維他奶係期間限定

咁一d都唔好飲 薑又唔似薑 那那地喉嚨 兩隻味仲要分開
似佢不了

姐姐我好想識你
我呢個po收得20蚊，麥樂雞餐都食唔到，唯有攞去用員工價買維他奶

買左4pack 24盒，早上飲一包暖透心